全民五星真係有得諗

愛港愛國！ 愛國家做實事！年輕一代醒覺了！

開多D PO講依樣野
文宣組做野
下次遊行就要做啦
此舉隨時可以吸納到一班中老年人,同內地人支持

返到屋企

廢老：你又出去搞事？

我：我為人民服務！為國家做事！

廢老：比人打撚死你呀！

我：我為國家做事，要死都係佢地死！我行得正企得正，國家會保護我

廢老：你係咪痴左線！中共都好信？

我：唔準你侮辱國家！信唔信我舉報你？

自推十連

二

三

四

五

六

七

八

九

十

幫手推

中國隊長

岩岩發夢係大埔食完催淚彈，一邊走一邊諗
愈諗愈覺得可行

將連登既假膠特色發揚光大

大家高舉五星旗，拎埋習近平，李鵬，鄧小平，毛澤東嘅大頭相上前線

愛國愛港連登巴絲，清算呃維穩費嘅偽愛國組職。
清算鉤結黑社會嘅警犬！
救出被軟禁嘅前特首林鄭女士！

自已國家自已救，今日香港連登救！

支持！！一直等大家推！！咁先可以塞住佢地垃圾口！

尊嚴問題

推

革命無罪

可唔可以印埋毛語出嚟

推！